物理撚點睇 Thermodynamics

點睇 first and second law of thermodynamics
我就覺得不用擔心沒能源
我們可以突破現處的 3D世界
能源就唔係我地而家咁計

去片

點突破

有好多方法
有正派
有邪道

主流就係打坐練氣功

咩角色黎

efficency高的便是好能源，豈有正邪之分

能量分兩種

有陰有陽
有光明(Jedi) 有黑暗 (Sith)

正道是循序漸進 (少林武功)
邪道代表另闢路徑 (辟邪劍譜葵花寶典)

New age撚最典型既鳩噏方法：將電影/小說當真

科學哥
你答我丫

點睇 first and second law of thermodynamics?

識唔識答呀

其實連登有個台叫創意台

Thermodynamics 點出創意台

(基本上)系宇宙真理，因為呢d law 同埋用呢d law 推出黎既physical model 系符合我地觀測到既物理世界既behaviour，

沒 有 一 次 例 外

咁從古至今有好多人意圖整永動機打破定律

不過都都fail 嗮咁姐，如果你做到既話所有諾貝爾得獎者可以收皮🤡，不過我建議樓主都系打下飛機好啦

你可唔可以用你呢個理論更好地解釋同埋預測汽車發動機入面燃料既燃燒過程?

可以=諾貝爾獎，mech 佬用你既理論design enging
唔可以=mech 佬會繼續用現有理論，而你就成功打左段廢話出黎🤡

我想做的是接近世界真理
得到諾貝爾奬當然開心
但得獎不是我的目標

You need to further study physics and science if you have interest in thermodynamics.

First, before you apply the law of thermodynamics you need to understand the basic of physics: these law are ideal model and without energy loss, (i.e.100 percent efficiency per statement of another ching)

Therefore your dream that energy will not be depleted based on these simple laws of physics will never happen in reality unless the system is an ideal model.

Cheers! I am science LAN

Btw

我真係搵緊 programmer
有好的 請介紹

Do you believe there are civilisations above us?

Bye postmodernist, we are in different channel, I go back to my 成人台 and see J 圖！ Bye bye

時間結晶算唔算係永動機?

3D 世界追求永動？

No
the system(crystal) total energy still conserve = obey first law
the system do not spontaneously convert thermal energy into mechanical work = obey second law
and I suppose you are talking about this:

唔係好明你想講咩
好似無解到點解唔係

其實真系要明嗮好似要讀solid state phy (利申廢渣，未讀), 所以你要我解嗮整個time crystal既原理我系做唔到既

咁我個point 系舊crystal 做唔到無中生有咁generate energy出黎，

同埋違反唔到second law(姐系呢舊野個effeciency 唔會好過carnot engine，我assume左你明咩系second law）

巴打startup係咪做打坐jedi發電機

我響公司做打雜姐

宇宙形成時
中間發生的一切已經決定好

時間只是主觀感覺

Entropy

求其撻d terms出嚟就自以為識好多嘢

LZ你講下Entropy點計同點用先
你求其講個字出嚟無嘜得討論
特別係呢個字太多地方用緊

佢痴得好勻旬，真係要follow 佢， d post 全部都好好笑

佢將玄學同科學結果埋一齊
堪輿學家咁

又黎永動機

我又會變咗支那仔

Second law我見過一個好得意既interpretation就係：

The entropy of the universe cannot be decreased.

總而言之 一舊冰 放係一舊熱鐵板上 舊冰唔會越黎凍 鐵板都唔會越黎越熱 雖則咁樣個entropy change =0

而永動機又唔係話無可能既 你諗到點用地球引力做外力就得

題外話 樓主你個量子post我都有留過言
上連登從來唔係上黎挑鳩班連登仔機
你講得出一啲technical terms 唔代表你識得比人多
隔離post成堆phd係入面 你夠膽就入去同佢地講 我已經睇透科學
佢地應該即刻報警話傻人發現案
去到大學讀理科 你會發現根本無人講得出我明白我讀緊既野
自以為是 只會一直搵唔到真理所在

好似有一籃波
你由高處掉一個波落去

下面本身所有波既movement都由你放手果一刻已經決定左

整個過程都reversible

當然 如果我係阻你發達既 講句唔好意思
祝你生意興隆 財源滾滾來

巴打你好

Ok u win

屌你老母笑鳩死我

整一個科學post
入面既內容係用一堆專有名詞玩類比

你講緊既係玄學唔係科學啫

同埋點解你會推倒熱學既Entropy係可逆？

利申：唔識Physics

我推番左咩？
利申：唔識Physics

時間箭頭

物理學在微觀的層次幾乎完全是時間對稱的，這意味著物理學定律在時間流易的方向倒轉之後仍然保持為真。但是在宏觀層次卻顯得並不是那麼回事：時間存在著明顯的方向性。時間箭頭（又稱時間之箭）就是用於描述這種不對稱的現象。

所謂「在微觀的層次幾乎完全是時間對稱的」，通俗地說意指：隨著尺度的減小，事件逆向發生的機率逐漸趨近於正向發生的機率。當尺度非常小時，我們認為兩者是近似相等的。

宇宙膨脹會唔會令entropy上升減慢

屌你老母條友痴撚左線

孤立系統 Entropy 只會以恆定的速率增大

但我地唔係孤立系統
上面成日黎搞我地

但宏觀來說
如果個 scale係無限大，十二維plus plus

我地都係孤立系統

三十路正

個scale去到無限大 其實應該都係孤立系統
但問題在於 到果時物理定律仲有無效?
entropy仲係咪一定增長?
仲有如果能量無中生有呢?

Entropy 增大到某個位應該會 trigger 滅世 event
Reset 再黎過

能量守恆

成個宇宙黎睇能量唔守恆架
叫左你真係去讀下物理先你又唔聽

能量守恆你都9up到 勁

派三粒膠比你先

Entropy 每一微秒都變緊
三維宇宙能量唔守恆
有其他維度平衡番

所有維度加埋就守恒
明唔明呀

大科學家

又一個霍金橫空出世

小弟法號
Bigjgor1999

物理之神
你知唔知守恆定律係點黎

揸兜兄

樓主我今日執到粒時間結晶
點服用好

有好多方法
有正道
有邪道
正道就係打坐練丹

放心食緊 quetenpie
C21H25N3O2S